中国迫害東突維吾爾族人 加拿大擬定調為種族滅絕

加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）16日表示，加拿大和其他國家正在考慮將中國對待少數民族維吾爾人的方式定調為「種族滅絕」。

條友彈出彈入

之前英文新聞話杜老多唔會定性種族滅絕 , 邊個先啱呀 ?

根本除左世界大戰
就無可能清除到邪惡既政權

加拿大總理杜魯多拒絕將維吾爾人在中國的待遇稱為種族滅絕

Prime Minister Justin Trudeau was not prepared to label the ongoing human rights abuses in China's Xinjiang province against the Uyghur people a genocide, saying the term needed to be "properly justified and demonstrated."

the world is watching
但冇行動 直至死清光

垃圾蘋果又出fake news?

佢老細弊燈唔係咁講